聖誕節其實係冬至文化同新年文化傳入西方後所形成，如果唔係

你點解釋聖誕老人著紅色衫又派禮物呢？好明顯抄中國農曆新年派利是文化

係呀
當年耶穌出世
聖誕老人仲送咗份禮物比戴綠帽嘅契家老豆個仔
佢老母瑪麗亞仲比咗封大利是聖誕老人添

咁你都知